會播住歌行山既人入一入黎

一個二個自私撚我dllm 呀！
好多人去行山係為左享受市區冇既寧靜
你就開大個喇叭播歌
重bass 既又有 rap 既又有 就連粵曲都有
嘈撚住晒其他人 迫其他人聽你啲歌
有時一段路幾個喇叭疊歌
戴耳機聽歌好難咩

叫多啲藍屍去播二勇軍

岩岩先有班mk 大大聲播韓文歌